不責罵，不割席，不對兄弟懷惡意。

核彈都不割。香港加油。下次做好D

推

真心真係出事入黑警數入公安數

一定要撐兄弟
勇武和理非都撐